- Карта: добавил материалы из VR карты
- Карта: пост процесс exposure, brightness min/max
- Карта: Light на 3
- Карта: Sky Light на 2 

- Куб генератор: в генераторе кубов, класс сеттингс отключил констракшн скрипт

- Кубы: поменял оверлап на хит в кубе

- Павн: SetInputMode
- Павн: переделал управление в павне
- Павн: Жизни

- Шарик: отключил полёты в небо в шарике
- Шарик: установил стартовый дирекшн